INDIA神童跪拜區 (1)

wtf完全無徵兆崩大盤

連登力量

Jump

豬死了

屌你神秘力量

仲有半個鐘12點

100點都無 食屎啦

最後X生門????

清倉保平安

即PUT

豬死啦

SQQQ ALL IN

大家懺悔未

午市最後特價時段

半個鍾後就收皮，食咖哩啦

有時差嫁，跟印度時間啦

如果TSLA 瀉穿$100 我就信了

以為真係股災 回調姐

麵仔都唔夠燈，而家知我印度仔咩料咩

TSM落$50我就信

作法中

神童俾緊機會大家走貨，佢就嚟出全力㗎喇

講真，未插之前牛牛account 剛剛清40%倉

六星連環

全線跳水 笑L左

arkk沽唔沽

少少啫 有幾神童呀

含撚啦印度仔

10%都冇叫崩盤？返印度食蕉啦

G錯鳥

又唔見佢講侵連任講中

又升返哂

啲莊見到有人出嚟預言咪配合下

六星連環，你諗你

發完功？

過左12點，無事啦

印度神童回緊氣 快d沽貨唔係就走唔到

呃貨日

神童眼瞓 要訓覺

香港時間

屌 好狗 夾埋印度神童呃貨

印度已經11號 已經冇事

死啡皮佬

過左12點，股災已完

印度佬係咪講農歷阿

印度時間，未完未完

含啦屌你老母

神童可唔可以講句gme Sh to the moon

係咩搞到股災？ 係神童呀 我dnlm!!

下年侵會返黎, 你睇住

神童休息緊